［國際線］英國 the guardian 想知香港人諗緊乜呀！！

國際線 幫手spread

自推1

自推2

自推3

藍屍文係唔係AI?

自推4

5

要炒囉

6

7

8

9

10

pish

請用自己文字作答

sor,冇推到

Pish

推

Push

推推

YTT

去到外國唔好玩攬炒mode話咩支持一国一制果d呀

一陣人地唔知以為香港人真係接受呀